法國5返高登系對的

綠頁已經取代左井台主
成為新一代洗版帝

因為井台主殞落左你咪覺得剩番6頁囉😭
老井說好的振興高登動物台😭

井仔依家都修心養性啦

唔緊要啦 呢邊隻#狗都洗撚版

鬥輸左，走過黎

打漏字

兩件垃圾一人洗一邊 開個#台同6頁台啦